烏克麗麗 ukulele 夏威夷小結他係香港有無考試？

淨係搵到證書課程
同
台灣維也納既考試

有無教小結他既導師上黎講兩句？

我都想知，推

香港考試主要得
皇家
聖三一
rockschool
大陸堆音樂學院試

冇就冇
有考來都冇咩用

所有既試考來都係為左考更高級or教人

無 just the same as cajon

rockschool 有啦

係咪玩具仔睇你點玩架姐